有冇拓荒者球迷？

今日又51分12a

有

小李屈到

對勇士個場爆seed爆到依家

lillard

之後個賽程難打到
希望入到payoffs

Mamba mentality

勝率唔高有撚用咩 你射到同當年trashbook咁都無撚用

真

不容易

First 45-point 10-assist game at
Staples Center since Kobe in 2008 playoffs

Kobe : He’s not afraid of anything ,
he has full package

@damianlillard becomes the first player in @nbahistory to average 45 points & 10 assists over a 6-game span!

@damianlillard is the 1st player in @nba history with at least 6 3-pointers in 6 straight games

範圍無限

好在trade到ariza翻黎
成隊攻守都好左

最近d成績都好左唔少

OKC個意大利佬黎埋就perfect

好難先換到邊有條件同人trade

Whiteside 數據靚到，真係得數據

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

trade到ariza仲想點
已經無其他好籌碼換galo

得分幫lillard分擔唔少
籃板同block都chok到

係
今季輸def 輸到西咁
2隻undersize guard
希望第8 入playoff

一路覺得佢比人低估得好犀利

好耐之前已經知佢好clutch 關鍵時候唔手軟

呢d球員唔會廢得去邊 又唔嘴炮 努力打波

同nets 一樣 成日唔撚搞個底jarret allen 都好薄 明明其他位都唔錯 個底真係

主要port 都係黑仔
rip ctiy 冇改錯
明明打得唔錯 但就傷人

Nurkic Collins 出得返睇下Whiteside 可以換到啲咩，2,3號位後備有啲弱

仲要係好隊友 好領袖
全nba最好嘅更衣室
不過成績始終唔上唔落
但係一入到playoff雙槍就好易俾人守死 有無咩邊個幫到手
希望今年唔會咁

melo打成點？

collins同nurkic起碼季尾先復出
打底得翻skal同swanigan
防守繼續崩潰
係ariza黎到之後好左
而家正選PF係melo

真係好少大媒體post會講lillard
係上季playoff絕殺入西決先多d報導

今季傷3個正選
放走上季兩個正選同負責攞分嘅後備
好在而家有melo ariza幫手

我見啲人話all star game week 之後佢哋OK

希望啦
而家籃底防守真係唔太掂

捉條友驗下尿啦 勁撚到唔合理

報到

佢反應好慢，真係身體質素搭救

早幾年就係入playoff 對家守死2隻guard
分唔到波
搞到0號要開發超遠3分
其實如果多個d green 咁樣會好好多
比人夾就多個人識分波
btw 對波再唔trade 下人就冇作為
太依賴0號cj
冇咩人跳出黎拎分
宜家好d 多左melo

nurkic同hood傷好大影響

lillard同cj主要得分
白邊搶版補籃block人
但打底嘅傷晒咁濟得swanigan同skal
防守勁差
好在而家有melo ariza幫手先贏翻多d

希望simons 同trent繼續進步

Damian Lillard
BACK TO BACK western conference
player of the week

The Portland Trail Blazers will trade forward Skal Labissiere to the Atlanta Hawks in exchange for cash compensation, ESPN’s Adrian Wojnarowski reports.

咁都唔吹goaltending？

今年預左入唔到playoff

佢復出嗰陣Nurkic Collins都應該出得
留佢都無意思 換走佢慳返啲tax 同清左個位睇下之後fa執唔執到隻Guard

今年戰績下滑三大因素
1 走左Harkless Aminu 兩隻3D forward 補返Bazemore同Hejonza 完全唔啱用 前者雖然防守拼搏但undersized 進攻又低效率 用佢換到Ariza算係賺 Hejonza廢到嘔 打波唔用腦
2 後備冇得分手 上年有Curry Hood係後備出黎搶分 今年Curry走左 hood上左正選但重傷 自家養既Simons成長不及預期 後場後備得Simons同Gary Trent真係唔夠用
3 傷患問題 Nurkic Collins Skl Pau(雖然waive左) 呢堆長人傷哂 Whiteside又唔係打足 Hood上季打起但今季又收咧

同灰熊爭第8位
咁就俾黑哨黑走一場

simons俾人攝腳
搞到受傷

俾錢鷹隊收留佢其實佢有potential但隊波人工太高無計

仲有cap位簽人？
有嘅話可以考慮trey burke

最傷係無左兩個今季正選
collins開季就要長唞+hood傷acl
放走curry之後後備得分點去左bazemore度
但表現好飄忽
hezonja就唔expect太多取代唔到harkless或者aminu
而家trent近幾場打得幾好希望繼續

最蠢係簽唔翻curry同aminu
melo同ariza係奇兵幫手playoff push

但始終籃底得翻白邊同swanigan
白邊易傷
防守好弱
希望nurkic collins盡快復出

Curry真係可惜 好好用既後備得分手 今季係mavs都打得幾好 但Aminu唔太可惜 上季po都好少用佢 今季佢表現都好差下
本身簽Hejonza應該係想佢頂Harkless 但真係唔掂 我估佢nba生涯應該差唔多玩完
今年draft嗰件Little唔算太有用 應該有排養

簽唔番curry係敗筆 今季板凳得trent同simons做佢上季嘅野 但兩個都仲有進步空間

其實hezonja根本取代取代唔harkless
淨係記得佢posterize字母同block lbj
今季無乜表現

little要俾d時間

今季無晒防守大鎖 打底嘅傷晒
後備得swanigan
防守真係差好多
melo打pf都辛苦

Trent最近先多左上場時間 打得都叫ok
Simons上場仲要傷埋
防守問題嚴重到 Lillard CJ melo三個防守都差然後要靠退化既Ariza做大鎖
Swanigan唔太得 上場clutch time拉出去單打佢腳步完全跟唔到啲後衛

trent 3分好飄忽 試過1-9 前幾日就8中6

simons射波跳起俾爵士攝腳 唔知傷幾耐

swanigan太大份好慢
點解佢會係第26籤 前kuzma一pick

今季防守好差
白邊以外打底嘅傷晒
dame cj易俾人過無人包
melo去包波 就有空位俾人射三分

ariza算係咁啦同melo高齡奇兵
隊波少左harkless aminu呢類3d球員真係好輸蝕

隊波進攻要靠雙槍去發動 但偏偏搵唔到3d球員去配合

而家melo定期會射波 幫手分波 分擔雙槍進攻
ariza係上年harkless同aminu咁等wide open三分
但後備無curry真係差咁d野 而家得番trent

附上simons被攝腳導致腦震盪嘅片段

dame

又入long3

unlimited range

嘩屌。。。好痛。。。
jazz食屎狗

btw simons俾人攝腳之後腦震盪
要傷2週
雙槍又要每人40分鐘以上

當時球證連replay都唔睇
無foul 無flagrant或者t
oneale到依家唔洗停賽罰錢
幫到出晒面

得翻6個主力
hezonja little gabriel +/- 負數

dame silly foul

嘔心

又用韓文講 外國記者又玻璃心

錯區sor

dame同cj又打40分鐘以上

Dame一坐低就貧攻

得trent一個後備guard
simons遭暗算傷2週

屌Gary Trent hot到

一俾多d時間佢就真係上力
勁個陣3分好準
對馬刺6-8

Dame又發火

allstar表演個陣寸9班球證同silver啦

而家防守真係靠晒白邊頂住

Dion Waiters比人waive左
如果搶到就好

tyler johnson trey burke都得
但夠cap位簽人咩
呢頭先貼錢俾skal鷹隊

應該只可以用老底簽人 去無視salary cap

咁選擇應該唔多
crawford個d

Damian Lillard over his last 12 games:

40.3 PPG
9.2 APG

51.0 FG%
49.3 3P%
88.2 FT%

63.0 eFG%
67.7 TS%

playoff push靠佢

全連登得2個Portland fans

唔緊要
繼續撐dame

hezonja

今日第三節

比zion爆死

反cup廿分
防守崩潰

聽日b2b打熊 好撚關鍵

一來一回
搶八大戰

lillard melo俾人block左幾次

籃底係咁失波

咩路12中1

cold hand都係咁起手

points in paint
Blazers : 24
熊： 64

籃底真係好弱

Point lost in paint應該係nba頭幾

Clark入嗰廿幾分都係行入paint籃底射入

求其拋俾佢入樽

又揼釘

兩隊啲外圍都好廢
但熊鏟入去攞多好多分

屌。。。
dame傷埋。。。

ja係咁拋俾valanunas同clarke

俾人打中頭
下一球仲傷埋隻手

valancunas block個陣後面個藍衫係咪整到佢隻手

Damian Lillard said postgame he won’t compete in the All-Star Game or the 3-point contest due to injury.

齋rap

Damian Lillard still performing musically at All-Star Weekend despite groin injury

Dame Dolla

melo fans lm

今日又打鵝
又要比zion屈爆個底

今日連dame都冇
連開場波黎睇既動力都冇埋

點解hezonja可以又傷
又俾塘鵝掃
唔夠zion玩

melo

cj今日幾順

冇用啦 比鵝追到了
拓今日反輸 鵝反勝

Wow CJ buzzer beater

第二節輸翻咁多

MELO

Wowowowowowow

Whiteside clutch block

贏波啦

追緊灰熊嘅時候俾塘鵝追到

兩球

刺今日輸波

CJ + MELO ： 73

唉 真係冇咩用
睇rapper cj夾左咁耐

細城市球隊係咁
冇可能係fa簽到巨星
所以一養到既人就要幾貴都留
唔留cj都簽唔到其他更好既星

如果lillard係打大城市
ig fb日日都會係佢d highlight

黎緊賽程邊隊難打d
二月尾已經咬得咁緊

熊係西岸賽程最難打既一隊 作客仲多過主場
對手既平均係最高
拓既賽程難度排尾二
但第尾係鵝

都係既
好可惜呀真係
d資源比哂2個guard
其實2個都undersized
成隊操作空間好細
新人又未養得起
仲有個city好撚邪
rip city

但鵝多人用過拓
zion又越黎越勁
2個月時間
5隊爭緊一個位

下年cap space係115m 拓下年人工係110m 根本0空間操作
melo應該要出份中產先肯留 留左佢之後都爆cap
Whiteside完約唔會續 Hood player option佢應該會留 因為佢啱啱先大傷完無咩隊會要
不過如果全員健康回歸其實唔差
正選: Lillard Cj Ariza Melo Nurkic
後備: Simons Trent Hood Collins

熊作客輸緊29分
鵝聽日作客湖人
但拓聽日主場打塞 唔易打

kanter倒戈
呢個陣點守tatum

如果nurkic復出打的得翻上季咁
下季就最有可能衝決賽嘅一季
要簽嘅role player翻黎

Ariza都頂到下既
上季有Harkless Aminu呢啲ace stopper
今季得退化既Ariza守得下

咁大諗頭
目標應該都係playoff 入到2nd round好叻仔

21-22開始雙槍分約開始大份
所以得翻下季有位簽其他勁嘅role player翻黎

其實都係冇位 除非melo肯捱老底 續埋melo已經爆cap

Ariza下年份約係非保障 waive左佢有多12m 再加本身5m space 姐係有17m簽人既 不過17m都簽唔到咩人 留佢可能仲好

市場仲有咩3D?
除左Ariza ,
其實nurkic打左幾多埸

人工唔高既3d大概係得Harkless Crowder 同Dellavedova 如果簽到Clarkson做6th man就不得了 不過唔夠cap去簽佢

呢隊再唔差都唔見得可以係po走幾遠喎

SF PF位輸

我覺得要變就要拆cj
不過咁樣好大風險
仲要未必換到人

其實今季轉會期個陣搞咩，舊年入西決啲功臣全部放走哂
利申：唔識啲約係咩玩法

cj 到頂
如果+pick 換到HAYWARD 都好好

撐得呢隊都唔會係咩glory Hunter 上限不嬲都係2nd round 上年入到西決都係條簽好加Lillard Cj輪住carry
其實冇咩隊真係好需要cj 因為佢要好多球權 又undersized 防守差 份約都貴成3千萬一年
就算衝唔到冠都叫入到po 票房有保證 細城市管理層唔會冒呢個風險

Seth Curry: 牛比double人工佢 拓比唔起

Aminu: 常規賽出好多 但po打唔起 出得少 而且佢都完約 放佢走

Harkless+Leonard: Nurkic要傷成年 所以拓送左呢2個走 換左Whiteside返黎頂住個底

Kanter: 因為換到whiteside 所以冇必要留佢 佢又完約 叫價又唔低 所以放佢走

Turner: 呢幾年傷多過打 就攞佢換Benzmore諗住用佢頂返Harkless Aminu既Forward位空缺

最主要係前幾年簽左一堆爛約 eg Leonard Turner呢啲高薪低能再加上Lillard Cj兩份大約 鎖死哂所有薪酬空間 打起左既人都無辦法留佢 Hood肯留已經係捱哂義氣

melo迷
見到佢打到第二春好感動

harkless比快艇送左去紐約人頹緊

hood po打得好留低都合理
俾curry走係敗筆
然後簽bazemore hezonja翻黎
根本取代唔到curry harkless

而家trade到ariza翻黎已經算係咁

nurkic上季搶板受傷到依家 好似就黎復出
如果打得翻之前咁 暑假應該唔續白邊

尋日同cj加埋73分

其實季初係hood collins 正選sf pf
之後甩骹同傷acl

我反而覺得要留kanter

條友好似復出日期瘋狂延遲

這瓜

kanter其實抵留 膊頭受傷+因為信仰日頭不吃不喝
都係西決搏命
但完季之後好似俾得45分鐘佢決定續唔續
太倉猝 所以佢先去綠軍

而家復操緊
等佢真係fit先出翻黎都好嘅

舊年冇佢打塊應該一早收皮
啲籃板j到我

最記得4ot hood三分
之後反cup 3:2 game 7 lillard同cj
kanter harkless防守

個city其實有冇娛樂
有人肯黎已經算好

我已經up唔出上一個係自由市場簽到大星
對上十幾年入到all star既都係得Roy LA Lillard
呢3個都係自家培養 cj呢啲半all star都係

有冇人都覺得Simons個射姿好柒

有打算過去個到旅行
做完research 之後發現

冇melo成隊唔識攻

Melo今日手感都差喎 13中4

hezonja全0

綠軍咁多得分點
拓嘅人腳根本唔夠抽

白邊防守舉下手啦大哥

廢到嘔 全力養Trent好過
佢完埋呢份約應該冇隊會要佢

次次睇佢打波都好想打鳩佢

廢到仆街

屌佢老母成日個樣好似全世界欠咗佢咁樣

淨係識刷數據 成日想blk人 點知fake一fake就跳
進攻成日想隊3分
不過隊波真係靠佢攞籃板

Dame幾時出

熊同刺又輸
真係覺得鵝會搶到8 陣容最完整 近況最好 對手最弱

zion而家先上力

zion係 trail blazer會唔會變到傷到無得打

白邊唔知性格問題定係點 又唔係廢 但好撚軟

佢刷數據就叻

有能力每場雙雙+刷block
但有時防守真係好hea

佢係熱火好似都俾人話hea
今年合約年都咁嘅話 應該都未必有大合同

佢呢排表現好飄忽
贏活塞個場block左rose幾次

最後2分鐘由差10分追到3分
點知比Turner入3分
又輸一場

段段明顯冇力打
同埋希望唔好再出simons

板凳太弱

季初Terry Scott吹到佢天賦高Lillard CJ
第3節太多to搞到比人拉開

次次出Swanigan都比人pick然後比對面啲guard單打

寧願要skal唔要swanigan
點解佢會前kuzma一個pick

Skal都未知傷好未
Pick既野好難講既 Kuzma依家都唔上唔落咁

gabriel同swanigan其實都麻麻
swanigan今日算係咁

hezonja又休戰

Bench真係冇個掂
Little睇落完成度低 有排養 仲要得6’5 但定位係SF PF
Hejonza純粹用黎湊夠人

Cj

trent上正選 後備得番simons可以攞分

Trent愈打愈好
Simons

simons俾人攝腳腦震盪之後好似未fit

今日佢廢到
帶波又失 傳波傳比人 射波又唔準
反而Trent定位清晰好多 佢可以做一稱職既3D

我覺得不嬲都廢廢地
宜家啲教練成日見到人手長腳長就係有天賦

Simons太瘦削又無乜肌肉

trent越打越好 三分穩定

cj 個shooting form唔靚小小怪
但又奇準

熊又輸 鵝又贏
btw Seth 今日15射13中攞37分 勁到

論陣容同個勢
鵝攞第八嘅機會大過拓同熊

點解會留唔住curry

平心而論 上年po Hood表現仲好過Curry size黎講Hood亦可以頂SF 本身frontoffice應該覺得Simons頂到Curry
而且Hood 6m就肯留 Mavs比Curry份約接近8m Cap space二揀一既情況下只能留Hood

今季預佢正選SF
但傷acl應該有排唞

屌那媽
又輸

ariza係咪精神有問題
嚟咗呢度打得幾場搞咗幾多次事

又傷多件
精彩

鷹隊都輸

板凳真係好弱

對賤爵如果佢忍住氣無俾人eject 應該無goaltend唔駛輸

簽noah 博下啦
雖然佢可以有傷
但好過宜家

想睇kenneth faried 原來先30歲
玩2k發覺free agent有佢同trey burke係後生當打
隊波而家14人 應該仲有一個位簽人

Kings今日贏波過埋拓
拓跌到落12

係咪可以tank

係西岸排12係東岸排到第8
大把隊廢過拓
比盡得8th至10th pick

咁嘅人腳要練贏四場先上番第八
仲要望其他隊連輸
鵝而家仲要咁順

Lillard Collins Nurkic一齊出返先有機會做至

冇架啦
等下年啦

拓入唔到既話我想鵝入
Zion啲暴力籃球好正

我反而唔想
宜家擺明成個聯盟想做佢入po

佢真係有星味既
同埋隊波幾齊腳

00後 19歲 狀元
外國page而家日日post佢嘅highlight
隊波有lonzo餵波比佢入樽
仲有ingram redick holiday
論人腳同form真係鵝最大機會

贏緊

有波贏

hezonja有10分

打得咁好 唔反佢了

刺輸埋 拓又上返9
拓 鵝 kings一樣同熊差2.5場勝差
其實Lillard回歸都仲有機去衝

最好nurkic都快d出黎
咁就仲可以鬥

佢想制止球證吹 cj t foul
唔反佢了

佢幫cj食哂啲t就得啦
不過拓啲球員算少拎t foul

Dame今日復出？

今日成隊食咗春藥？

咩路今日幾hot

巫進攻真係唔差 但真係不愧為聯盟防守第尾球隊
半場比人入70幾分

beal一係等wall出黎
一係走

暫時全隊最高

wall傷得咁重 本身又係好依賴速度 出返黎應該係半廢人 佢份40m年薪既大約仲要今年先開始 巫個cap比佢壓死哂 標有得走好走啦

另一邊牛打鵝好得好激
Seth入左個反超3分 但之後罰球2中1 然後比鵝入個3分追平

鵝應該輸

今日成隊有4個有20分

今季第4次
Lillard今日出返其他人既spacing好好多
同埋正副選差距太大 要靠正選攞哂啲分

數據狂人今日怒轟24分 16板 4blk
大家點睇

都係垃圾

見我瓜今日半場就20分，以為又可以30up

Trent係冇dame個排算打得不錯

佢一落場就好有拼勁 防守黎講幾唔錯 可造之材

佢今季完約 大家覺得咩隊會開到幾多人工比佢
FYR 上年都只係開左45m3年約Nurkric

湖人食老底囉

數據高企
防守繼續hea

佢咁快食老底唔會掛

大把水魚會開過千萬長約比佢
不過拓比唔到咁既價錢佢

有鳥權

又係喎
不過會唔會為佢比tax

The New York Knicks are interested in acquiring Chris Paul and Carmelo Anthony this offseason.

(per The Athletic & New York Post)

唔知下季留唔留得住牙瓜

而家打得咁開心
翻到去又重新夾過 留隊啦

點都好
希望下季啲波衫易買啲

買球衣tee算

瓜冇出過
Dame冇補過貨

呢件都ok

Tee真係零興

超鍾意tee

呢間著到黃曬
搵唔到同類tee

上nike網買過件
不過得黑色

BREAKING NEWS: Nearly a year after gruesome leg injury, Portland Trail Blazers center Jusuf Nurkic tells Yahoo Sports he will make his season debut March 15 against the Houston Rockets: “It’s time.”

17:5

一起身睇見到輸緊廿分

俾人瘋狂打快攻做乜撚野

鵝贏熱火
拓輸比太陽

仲要熊都輸

點解可以打到咁柒
唔理解

Baynes中鋒可以入37分 9球三分
對位就知邊個守

白邊今日23分20板

數據係靚
但防守真係好hea

佢籃板係聯盟top tier既
其餘不值一提

哇好撚勁呀
有冇隊要呀
想TRADE

屌你老味對面點射都入

隊波又做乜鳩

唔太關事
有幾球三分guard咗都照入
bazamore件蛋散都2射2中
trade之前又唔見佢準

今日到拓
仲有兩分鐘先半場
已經71

有心返黎報仇
成隊d三分準到

今日熊贏波

個len全力推cj都推唔跌
條友咁撚weak嘅

下季有冇機簽到mb

輸撚夠未
仲ff 可以搶8

cj

cj完全唔驚佢

去左快艇

論賽程係鵝同拓最易打
但論人腳同表現鵝大機會d

今場俾kings爬頭
拓ig comment成版都叫tank算

tank啦
其實咁搞法
勇士係咪又可以憑實力抽狀元

而家唔一定 但應該都頭三
而家轉左3隊可以有最高機會中狀元籤嘅lottery
上年紐約人tank得最勁 成績聯盟最差
最後得探花籤

宜家排緊11了

就算tank頂盡都係前10籤

下年新秀有無邊個係好勁
有嘅話依家勇士分分鐘可以又嚃多個王朝

最勁應該係James Wiseman, Anthony Edward同Cole Anthony
最啱勇嘅應該係Wiseman

Wiseman 係勇士完美答案，高機動力center
Cole Anthony 我有保留，可能係弱化版d rose
ball3弟都好似幾高呼聲，但佢啲姿勢好唔流暢，喺澳州我都係覺得佢打體能波

melo真心好J

我瓜

打大腸都打得咁辛苦

後備拎得13分

hezonja 8分
trent 0分

等nurkic返黎

後備廢到冇眼睇 打死班正選 4個20+ Whiteside 16分
Ariza冇可能場場3分都著火 Trent同Simmons呢2個要搶多啲分
Nurkic出返都應該係打住後備先 慢慢適應返個節奏